Realizar un programa y diagrama UML para representar un sistema que gestione con los metodos de capturar y mostrar los vehiculos de una empresa, todo vehiculo requiere un ID, Marca y Placas, los vehiculos a administrar serán camiones, los cuales también cuentan con Eje. El programa mostrara y capturará un camión, vehiculo será abstracto.
